創科局強調安心出行沒有追蹤功能 對有組織公然擾亂抗疫工作 行為令人憤怒

創新及科技局今日表示，對於有組織打着醫護旗號，就「安心出行」流動應用程式向公眾發布失實資訊，誤導公眾，公然擾亂抗疫工作，行為令人憤怒。

創科局續指，「安心出行」無須用戶登記，沒有追蹤功能，亦不會備存用戶資料到任何政府或其他系統，出行紀錄只存放用戶手機。而出行紀錄的對比和提示功能，亦只在手機程式內進行，個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險。

創科局亦指，「安心出行」已通過獨立第三方進行的保安風險評估，以及審計和個人私隱影響評估，確保符合《個人資料（私隱）條例》的規定，稱市民可安心使用。

越大反應就越唔妥

睇下新咖玻咩事就知啦重信你個正苦.

港共都無公信力可言
你話無我就要信呀

上載資料保存7年
上次d選民資料搵返未？

即係點？唔駛上傳資料，但如果有人確診但我又可以收到通知？

無追蹤功能咁用個app要嚟做乜？咪即係邊個中咗去過邊都唔知？咁唔用啦

用國安法告佢囉on9

抗啲咩疫

其實個安心出行係唔係open source?

同心抗疫

政府: 沒有追蹤功能
連登仔 : 但係有確診時個app又追蹤到病者同去過既人
政府: 都話沒有追蹤功能
連登仔 : 咁咩叫追蹤到病者同去過既人
政府: 都話沒有追蹤功能
連登仔 : 個app有咩用
政府: 有確診時個app又追蹤到病者同去過既人
連登仔 : 又話沒有追蹤功能
政府: 係沒有追蹤功能

咁辛苦 落台唔好做囉

個人行蹤不會外洩，絕不構成私隱風險。

你一句話用599壓埋黎
黑警就可以迫你解鎖電話，咁叫冇私隱問題
你食屎啦創科局

入舖食時安裝，出舖後delete app，只係俾佢合法過關

根本創科係要繼續推個app，因為如果無人用佢地個contract就會無，個project死左就無撥款！ 所以走出黎死推爛推，出賣香港人。

不過同國安法一樣

有需要時就做咩都得

大話比賽

監警會都係「獨立第三方」啦
有冇人信？

所以大家繼續寫紙仔食飯最好。

創科已經唸定跟著點樣推的正苦中意既監控app出黎，繼續壯大自己個部門，其實就係為自己升官發財。好野唔見佢地唸下，比如點樣真係創科黎幫的有需要既人。真係垃圾！！

玻狗個朵都臭
但同支那狗比簡直係

監警唔係
狗係無第三方監管 所以絕對唔係咩專業人士

六四冇死人
武漢冇肺炎

咁惡架

創科局件WHO都幾撚串
次次出來講嘢都係屌市民

沒有追蹤功能, 咁我裝嚟做咩
有追蹤功能, 更加唔會裝
成班幾十萬講大話都唔識講

白痴仔就會信冇追蹤功能

國安法只針對少數人
國安法冇追溯力

555555

如果佢開源 咪考慮下囉

剩係見到接近拎晒全部電話權限就知港共講大話

咩第三方
夠薑open source出黎俾所有人睇

加埋isp配合
咩都track到

咁呢班人咪幫手刷下載量囉

根本唔應download 個app幫佢增加下載數目

外賣要掃安心出行? 陳肇始：進入食肆均需掃瞄有助追蹤

唔係

遲啲哲學堂可以開個新問題

冇追蹤功能你又點搵返啲人出嚟驗呀，咁你個app有乜撚嘢用呀？

有冇IT撚可以諗下辦法，點樣先可以用 Wireshark capture 睇吓個app究竟真係會send啲乜嘢資料俾正苦。

例如我用部鬼機，太空咭，但連線電腦上網，電腦裝 Wireshark, 再搵一張安心出含 QR code 嘟一嘟，睇吓 Wireshark capture 到D乜嘢，咁得唔得？

就算得1萬人用過
佢都會繼續推安心上路apps
政治任務，不計成本

無追蹤咁點解要人用

佢夠話無警暴
佢講任何嘢
信個位要驗腦

Vm

同班支那人講支那好自由一樣

你唔搭我膊頭咪唔食囉…